經驗重要過學歷，冇學歷又唔會有經驗

但冇經驗又唔請你

做咩 係咪唔開心

I know that feel

你就做sale屎呀

我HKU EnF

無知嘅人乜都當 sales ，名名叫 Financial Planner/Wealth manager

求啜啜

有樓有樓冇樓就一世都冇樓

姐係金融狗定保險狗

ching ho ball

狗黎狗去，信唔信報驚話虐畜？

假假地都要考牌，點都係 pro 嘅

藝讀清早我一步考到牌

鏡
父幹

有學歷唔洗經驗

同二十歲要有三十年工作經驗一樣道理

小寶寶